咪撚阻住我，8月5號我要返工！

作爲一個熱愛返工嘅打工仔，我無時無刻都想返工！
琴日八號風球都照返工！戴住頭盔返工！！

你地班仆街唔好阻住我下星期繼續返工
所以你地千祈唔好散播謠言，話有人會帶炸彈，大殺傷力武器，無差別攻擊！

因爲如果係咁，我當日就一定唔會返工！因爲我要留返我嘅有用之軀以後繼續返工！
而且我有機會出信俾HR，叫全公司唔好返工！因爲有同事受傷，會影響我日後工作進度！

我再講多次，唔好搞到我冇得返工！

if you stop me from farn gong !
your spring pocket will be barbecued !

負皮冇乜，睇黎連登仔開始善用浮沉功能

解放軍邊境集結
睇嚟有大事發生，返工會好危險

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

突發！ 有狗扮請人食飯 之後。。。。

#我好鐘意番工
#咪阻住我番工
#請勿散佈謠言